有冇發覺條街多咗好多人睇股票app?

食茶記
搭巴士
搭lift都見有人check

成日都有

joy

股joy

股災前就會呀豬呀狗都話要玩股票

災就未至於

不過一定係開始多老散參與

無工開多左人炒股搵食

你咪其中1個

係 波幅大一定多

睇完啲人都唔敢買

可能係睇得密咗，兩日千幾點，有貨真係過山車咁

唔覺有人失業
周街都是人

港女千升

見過幾條毒撚圍埋喺到睇
唔知做乜9

圍爐

人地有你都唔知

日日撚狗市
緊張啲睇多咗睇都正常

你喺啲早過你入場既人眼中都係呀豬呀狗

撚唔撚狗見仁見智啦

波動大就正常嘅

入市喜迎國安法

3月有入市嘅
依加就賺撚左幾皮
點解唔睇